剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(154）

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-153文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

[member]
得閒都去問吓你嗰兩隻先
我覺得流浪者之歌嘅木味冇咁濃，堅忍之中帶點溫柔
btw其實我最愛係penhaligon's嘅luna好好j

[/member

大家都對香水好有研究

我淨係聞岩就買
冇理過佢係咩牌子同咩味
望住佢地D對話覺得自己好唔似個女仔

我只係踏腳石 佢只係騎牛搵馬
呢啲全部都係其他人講
我當初死命為佢辯護
話佢唔係咁既人
原來我始終都係太天真

已經唔想再相信愛情

出面幾凍都不及心凍
大家著多件

放假先黎裝修

我星期5仲係好撚sweet 星期1就話要冷靜

但你會MOVE ON得快D

扯唔起

多謝你
半個月了, 我都唔知點解愈來愈差

佢同薯條2大牛女王

叫佢唔好讀啦
佢個性格唔岩做嫁喇

學藝不精 on9一野姐
又唔好一碌打沉一船人

見左好多個POST都冇睇
岩岩睇左陣又幾有趣

重點係我本身唔識佢
我都好八 之前FUFU單野我爬左好耐文

不過社工其實都唔係專業做councelling
算啦

D手指腳趾凍到赤痛

但係好多唔請counselor請社工
counselor做唔到社工既野 社工可以做晒
有FD讀完個master counselling 依加食緊屎

所以我天氣一凍會沖好多次涼

fufu咩嚟

毒撚界好出名既COSER

好sad
讀咁多書出黎搵唔到食

lee d 天氣沖涼都好需要勇氣

貼腳底個D?

過左去喇 攬返

沖完果下

C煙BB死左

好似我文科人讀nursing 咁

一開始係會咁樣 日日訓醒心情都唔同
俾D時間自己
無論咩心情我地都係度 放心

同埋坐落廁所板個下
好掛住日本酒店D廁所

絕對明白你感受 過來人

認真咩
點死嫁

但會好un住腳板底

finished ? grad未？

以前細個最中意沖涼偷喊

我D同學同事對於我係文科人都好驚訝
不過我本身讀文科讀得好差

真係fd唔覺得你煩

博愛死 咁我應該有人脈收到風

做D可以令自己放空ga事
喊就由得佢喊 唔好忍

咁應該要AED 人先收到風

um 我係進修姐
不過要讀3年

陰功
不過讀完易移民，加油

信政苦 得永生

依家拎住個牌都得 不過唔會啦 屋企人唔想走

master degree?

好撚正 想買返個

我自己ok 起碼半夜起身唔會凍親patpat

我垃圾 唔識字

下，唔明添…

加油
半工讀好辛苦
我當年晚晚十點先off

好中意用

都有
中意唱alin d 歌

給我一個理由放棄~~~~~~

開暖爐太熱太乾 唔開又凍

頂緊
今晚又黎

咁我又無勇氣試
感覺好污糟咁

紫紫

我食食下飯睇到笑到我

佢d 歌路岩我唱

每次唱k 必唱

排球真係搞唔掂

頂埋今晚我就完成任務喇

魚魚

咁快手搵到

我都想好似大家咁歡樂

緊係整返個麒麟果

choir好正 有得走圍比賽表演
以前去disney表演有得免費入去玩

有排都未去到日本

再唔係火龍果都ok

到底有幾多人暗暗咁J緊我地

甜到震

入夜係會差少少
我以前都係咁
郁d 就諗起以前 就喊
一係俾自己攰D早D訓 早D起身 咁會好D

btw Lee 度講咩都可以 唔一定要就大家話題講嫁

咩話題都有人9up
上至香水，咖啡 下至打機電腦

返工係唔同d

加條頸巾

唔夠㗎
大風呀
一陣記住要買熱奶返公司

不過一月頭又開始chur過

有咩plan介紹

HJ2Q

好似好熟wor

終於有時間睇下電腦

咩黎？好似d 密碼咁

明既自然會明

一講成班仔岀左黎 肯定唔係好野

一行岀街凍到入心

都估唔到佢會講lee d
平時明明應該係你講
btw 已google

我最多講 2盒 thx

已經有d 心郁郁去買左隻apple watch 先

做咩個框咁大ga

btw條血管好粗呀
職業病發

我要包邊呀
上次撞爛左 好彩Apple care 可以換隻比我咋
血管粗方便抽血

死啦我都好粗魯
但又唔想包邊 無咁靚

抽血都唔難 有短短ga 血管位就ok
血管粗梗係用黎打豆 要又直又粗先好打

x2

好man

冤枉呀魚仔

關事 做得粗重野多d血管真係會粗d 現d

又要比人強姦個鼻
痴撚線 咁多中坑比錢做完想返大陸

你玩咩黎

返工要強制檢測

咁快又驗？

依加好似要1定2星期1次

口花花冇所謂既 心花花就

辛苦了

但apple watch都要買apple care咩

好彩我唔洗

佢角色設定左係咁

諗住買se

買6啦 se電子狗帶

但6貴咁多都係多個ecg 同spo2

嘩 好高深

仲有Always-on
用緊4 見ex田左6個Always-on 真係幾正

啱啱分手有無人聽
利申巴

洗耳恭聽

之前試過咁上下 睇醫生問佢
醫生：如果係盲腸炎 你應該痛到郁唔到

btw 睇醫生啦

拍咗年半拖
我係喺佢同ex問題嘅時候出現
而當時佢呃我係已經分咗手
咁當然 有一兩個月佢係一腳踏兩船緊
最尾係上年嘅聖誕節
佢同ex一齊去咗旅行 當然我係知嬲到仆街
最尾我選擇咗原諒佢
呢啲都唔係重點已經過咗去
之後嗰大半年我同佢都有開心又唔開心又鬧交
我諗應該同正常情侶冇乜分別
兩個月前到我感覺到佢對我好冷淡
到今個星期佢同我講分手
原因係佢心入面仲有佢 未過渡到
同埋同我有一啲性格不合嘅地方 同埋大家對將來要嘅嘢都唔同
所以我就被分手

好快我就要去佢屋企拎返晒所有嘢走
我喺度諗緊我應該開心咁完定整到大家都唔開心咁完

其中一個誘發原因係 因為臨近聖誕 佢更加諗返起佢

算啦咁 一腳踏兩船過
我會覺得 佢可以背住佢EX同你一齊 佢都可以背住你同第2個

或者我接受咗算數但係我係好唔捨得佢

咩係always on
睇完d 文都唔明佢講咩

講就有人聽

禁落去再放手個下會唔會仲痛？

岩岩分手

做咩事

我仲有好多野想買

後生女仔係難d
我之前去捐血都要幫手搵

工時好長
辛苦你了

咁唔驚啦 無燒 無反彈痛 肚臍附近都好痛就ok

哪來的錢

唔驚唔驚 表面睇唔似 乖乖

冇ALWAYS ON既APPLE WATCH 要轉一轉隻手先睇到D時間
姐係正常係放隻手係枱要CHOK一CHOK隻手先睇到
但係ALWAYS ON就真係ALWAYS都ON緊
我都1999

例子2:10 果到 如果冇ALWAYS ON佢會黑左個MON

無便便幾多日先

試過便秘3日
最後食左個譚仔特辣解決左

果陣有FD生日 佢既願望係我食特辣

你係咪同佢有仇

我個時都獎自己買左對鑽石耳環
仲諗緊到底3月買袋定買銀包好

但貴得千蚊wo好似

等我黎

你又岩wo

上次我老豆痛左3日先入到手術室

好心就食返多d菜

菊花都爛埋

笑死我

買電腦

仲要禁飲食3日

今個月應該係買電腦&aw

SE清緊D舊MON 我就比多千幾仲好

RICH到
紫絲養唔養狗 識自己去廁所

死啦咁我咪又要俾多d錢
我諗住返工粗用2000幾都ok

同痛

無得all 先食
食下芝麻糊啦 潤腸呀

仲有冇其他功能
自己去廁所我兩隻貓都識啦

rich條毛 垃圾電腦搞到我無啦啦無左舊錢

應該會易去過你齋食菜

識煮野食
雖然冇廚巴咁勁

唔錯唔錯
識唔識哄我同貓主子開心先

平時執屎執尿

為左求包養你可以去到幾盡

有冇咁細呀個香港

識返同行就有lee樣唔好

只係未放低姐 唔等於仲中意ga

nuttea？

個伯爵茶朱古力奶蓋不得了

超肥但覺得係最好飲ga
可能因為我勁中意伯爵茶同朱古力野

omg lm 等報告

你好爭氣嫁喇
你會咁諗已經係有睇清楚件事
知道其實佢唔識珍惜你 佢唔值得你繼續愛佢
只係仲要d 時間去接受同適應
一步一步黎啦
你已經做得好好嫁喇

我中意飲士多啤梨堅果奶蓋茶
最好中意拎佢個剷仔 筆哂d 奶蓋食

早晨，都係返緊工嗎？

起身諗住沖杯dirty 試下
發現屋企冇透明玻璃杯

睇黎我都要買

你最終買左新機未呀？

重女啦一定

未 個手磨應該差唔多到
仲有個電腦mon要買

我都覺得好聽 但係好唔中意Dear Jane

yes 但食完但奶蓋就飽左

當然啦 可以睇4k 片喇

想當年同fd第一次去台灣
好撚興奮去左夜市 太傻豬 1人1叫左杯好大杯既木瓜奶 未食野都飽左8成

情緒反覆好正常
嘗試去接受自己會有情緒起伏啦

我個時都成日聽

飲完 有冇大波左

木瓜奶

有 對肥仔波大左

真心唔覺長洲有咩好野食

之前去泰國 日日都會去

願我可花足一生和你甜蜜

屌 首歌ex介紹比我

好想去日本瘋狂食拉面

又唔關事既 出埋d罐頭歌

上次浸溫泉 好似係前年既事
3個男人既和歌山溫泉之旅

有呀 好多架 上次我同fd 去一日都未食哂

咁咪好齋

紫紫不行了
淨睇個名都贏曬

Happy

自己整都得嫁 好易整

聽到都

已硬

光明正大毒在家中

毒撚要返工 好多仔陪我

我得隻狗同喵陪我